被歐陽巧瑩政見累死 木偶哥林師傑等執包袱離TVB

憑第一屆《超級巨聲》入行、人稱「木偶哥」的林師傑在無綫靜待機會10年，最近於剛播完的劇集《十八年後的終極告白》中佔戲不輕，與主角陳山聰、譚俊彥飾演七子之一，不少網民對師傑的演技大表驚喜。不過由劇集開播到完結，無綫舉行多次大型宣傳活動，他一次都未有出席，令人感到詫異。據知，無綫當他透明，傳因他被老婆歐陽巧瑩的「政見」所累，戲劇及唱歌都零工作，靜待合約無聲無息完結後就作了斷！

師傑的34C咪神老婆歐陽巧瑩去年10月宣布退出幕前，《金宵大廈》是其告別作，當日暴肥20磅的她肚凸凸，被誤會有孕，她形容是幸福肥，不過坦言退出後會專心造人，更豪言「生得幾多得幾多」。今年3月，言行舉止向來出位的她跟無綫正式約滿，揚言得到解脫。回復自由身後，其「政見」與「立場」愈來愈激進，更有從政打算，計劃4年後參選區議員，聲稱要推動香港大麻合法化，備受爭議。

東網就師傑的歌手合約年期訪問星夢老闆何哲圖，他指是商業秘密。對於有傳無綫冷待師傑，他說：「我唔明點解會有咁嘅傳聞，佢音樂工作冇停，之前《勁歌金曲》改革轉咗形式，佢依然有份主持。（今年佢有冇新歌？）要遇到啱佢嘅歌先得，暫時未有住。」至於師傑在戲劇方面的工作安排，他坦言不知情。有指歐陽巧瑩的政見對師傑造成影響，何哲圖說：「我唔想講佢太太嘅政見取向，呢樣嘢無可奉告。」而師傑未有回覆。

34C都咪神
香港真係慘

是旦啦反正就執

老婆幫埋老公解脫

［平反！］林師傑夫婦夥Regen（前HotCha成員）撐黃店

本身都係有錢仔

香港大麻合法化
兩公婆成日吸食